大家點睇？

我有個親戚 簽紙註左冊 但佢年年仲收利是
話一日未擺酒都未算結左婚